2020年立法會選舉擬推電子投票

仆佢個街，如果實行咗，建制狗要控制老人票將更加容易！

屌你老母 任你玩

不如一國一制啦，諗埋D屎橋

做票話咁易

約3萬政府僱員可預早投票

預早投票易啲配票

你估佢唔想 時機未成熟咋

cls

哇電子票點都無得點

做票按個制就得
就算唔做 啲人都會驚trace到唔投

不如唔好投。作個數咪得。要實體票就係知作弊話咁易

開票之後先用都仲可以，
要投票落去就一定唔得

你哋唔駛諗到咁複雜，到時佢直頭直接公佈個票數就得，配都唔駛配

咁咪CHECK比到邊個投邊個

好多人炒左車
佢話係用機器數選票呀

不過預先投票就......有問題啦

洗乜電子票機 又送錢送資料俾中支
直接DQ淨1個自動當選

支那式投票

先進過民主國家

電子既嘢，好易做手腳，無得查究。

電子係好易被入侵，設計者可設計後門，
最好就係請多啲人手
票箱全程拍低直至點完票。